［奶共教會]611靈糧堂我屌你老老母

奶共狗死全家
發夢聽到六月九號裏面每組啲小組長同啲組員講
叫佢地唔好接觸social media 7日
由10/6-16/6止
屌你老母垃圾耶撚奶乾淨啲你呀爺鞋底呀

補充
體恤你老母呀

CLS邪教

巴打會唔會有啲斷章取義呀。。。
見你個ac好多po 都係針對呢間教會架喎、佢哋今次又冇叫人支持逃犯條例，淨係呼籲下守望祈禱咁都有錯？

原文 @03:15：

是真是假 各位巴打自己定奪啦：

香港仲有得救嘅！各位巴打記得睇住自己個人安全呀
香港好在有你哋！加油！